有冇就黎唔記得agger 點串？

打得agger 太多就黎唔記得agger 點串

aggret

agger呀..

Angry

Aggerviationismally吖嘛 我阿嫲都識啦

agree

nigger

係咁串嫁咩？

真心膠，定假膠

錯啦

Aggressive?

Argentina

Age ar

Angelababy

asiagodtonegg3be0

呢個？

Agger aggered aggert

I aggert with you

仲有中大email

認真我真係load佐幾秒